蛋殼First Blood:被迫遷租戶放火燒屋後跳樓自裁

更多鐵拳：

黨需要你間屋 同啲錢

風吹雞蛋殼
財散人安樂

笑鳩香港人反抗
支那仔而家連屁都唔敢放

沒有一個支那人是無辜的

幾好， 支持集體自裁

祝佢死咗投胎做翻支那人

依個煲有排爆。。。

為國家犧牲，係中國人最大嘅榮耀

如果仲有下世，記得做畜牲都唔好做贏國人

你去燒蛋殼公司, 支那人真係蠢

上年睇live d 5毛成日叫人自焚，估唔到真係講得出做得到

（話到明蛋殼，仲撚易碎過玻璃）

我成日見到有五毛用依句洗地
「資本家萬惡，共產主義好」

點解咁既歪理仲有人信架

佢哋嘅抗爭方式係自裁...

香港d黑警快d幫手聲援啦

你們還有黨呀！乖乖地去訓街啦

我支持蛋殼公寓
你們可以自裁了

支持蛋殼

死得好

我係佢隊冧埋個業主

蛋殼事件正正就係睇現資本家萬惡

中國機遇

蝕幾萬銀要生要死
係咪收左美國佬錢搞事

無錢搭車 有錢自裁
都幾得意

蛋殼暴徒收錢搞事價目表：

微博出post 100
打電話煩住客務 150
放火 5000
跳樓 10000

支足又做condom

班暴徙一定收左安家費先做野

灑到成間屋都係血再吊頸呀嘛
你家陣火燒旺地
死又唔係屋入面死
房東清完垃圾咪又一間好屋
下次再做中國人果陣死好d啦

明明上年樂伽先爆煲，今年可以中返同一招嗰下好野

蛋殼公司？

佢好野 學識咩叫攬炒 點解唔死係間屋

抵撚死
成個民族都唔抵可憐

係咪真係可以去打佢哋?

無限城

德行配應下場

依班暴徒係收左間屋先做野

笑到仆街

依班中國曱甴一定收左美國錢

真·攬炒

係啊係啊

我支持蛋殼公司
你們可以打我了

身心舒暢

鐵拳無敵

祝佢地生生世世都要做支那人
十八年後又一條支那人

好想去weibo笑9佢地

成班廢青

我支持蛋壳公寓
你们可以人肉我了

中国特色的幸福

支那式勇武

支持

韭菜-1

係「自戕」
樓上跟晒樓主打錯晒

其實蛋殼係咩事？有冇link俾我溫故知新？

有名你叫蛋殼公司
話明係殼都有人信

Ching既偷換概念手法好精彩

拜服

笑

相信黨

支持蛋殼 嚴正迫遷

等我搵下有無片先

黨需要你時
唔一定係有利益比你
但一定會有任務要你做

支那賤種唔值得可憐

They well-deserved.

無錢點解要死？

係共產黨邪惡囉，低能仔
而家連微訊都係幫兇
共匪一齊鐵拳小粉紅

仲有依種垃圾公司係資本市場上到市咩？
就算俾你上到都係垃圾債券
連雷曼都包裝唔到既垃圾（回收唔到果種）

非常好

鐵拳現世報

我支持蛋殼公司
你們可以自殺了

無錢就唔學人租屋啦

蛋殼與高牆

其實呢d公司改d咁諷刺既名應該係一開始就預左會有咁既情況
用黎逼死低端人口 起逼死佢地之前榨乾佢地僅餘既積蓄

欠債會上征信，信用不好火車票也買不了，行路回家鄉吧

咪搞事啦支那狗
做得奴隸都唔識感恩

螞蟻金服

支那無限loop

認真唔知 蛋殼咩黎

我也支持蛋殻公寓

社會主義好~社會主義好~

根本蛋殼事件係一單典型資本主義下過度擴張、最後資金鏈斷裂而引發嘅事件

不過連登班右癌唔會認係資本主義引發嘅問題

其實係咩公司？

無留意支那野

現眼報

其實句嘢唔一定係錯
問題只係
依家支國都唔係行緊共產主義
成班支共高幹都係資本家

社會主義鐵拳
拳拳到肉

抵啦

抵撚死啦支那狗

大佬
支國成十幾億傻鳩
條水有排食
爆幾鑊濕濕碎啦

支那做生意靈活呀

成班垃圾中國人中返回力鏢

即係地產經紀，比戶主高租金，引佢地比樓經紀放租，同時收租客低租金，吸引佢地黎租，但係租客要一次性比一年，戶主就個個月比租金，咁中間咪會有個好大既資金池囉再靠資金池去炒炒基金，市好就發達，衰左咪走佬，宜加就係走左佬，班租客一口氣交左一兩年租，但係屋主無收丁錢要趕人走，咪變成咁

呢單嘢我都有留意
之前有一堆支那仔哀求央視報導
人地當然冇理佢地

威力初顯

央視無報姐係假架啦

地產經紀唔夠準確，其實係「二房東」

More!.gif

笑到我gap gap聲

支那行緊既係國家資本主義
我見連登仔好似見到資本就盲撐共產就盲反
名義上同實際執行上有好大分別
資本家萬惡係無講錯 中共就係支那既資本家

這是帝國主義者滲透了中國引起的企業問題

政權最喜歡這種人被迫害
自行了斷

凶宅+1
韭菜-1

call 白車都要錢點共產主義呀

唔該巴打，簡單明瞭

任何投訴都只會是搬起石頭砸自己的腳

其實洗乜自殺，反正冇野好輸

「咁中意投訴咪去搵習近平投訴囉」

唔係有錢就係資本家
有幾多個係創業賺錢而唔係貪污以權謀私？
你咁講毛澤東都係資本家

好波

做一棵真韭菜都係畀人割一次
做NMSLese要畀人無限收割

生存左咁耐就應該感謝黨

去尋釁滋事咪可以為高官捐器官lo
點解咁睇唔開放棄成為維尼一部分的機會

仲毒過咒人死老豆老母

社會主義鐵拳

傻撚咗？

去牛牛DNK評論區搞搞震會點

我支持蛋殼公寓
你們這些低端人口可以滾了

抵撚柒死

國家已經好忙啦，點解你地要咁樣煩國家啊！呢d野自己搞掂佢啦，你地咁樣做對唔對得住黨。你地係咪收咗外國人錢黎搞亂中國

共產主義本身有缺陷
長遠上一定會衰退

諗得人性太美好

唉唷唷韮菜出現

用蝗話讀好似唔係幾押韻順口

多咗個零

蛋殼既特點係咩?
一跌就粹

同間公司一樣

有無諗過係bot

以後可以改稱呼支那人玻璃心做蛋殼心

中國新四大發明：迴力鏢

攬炒大蟈

白痴仔啊

死多啲啪啪啪！死多啲啪啪啪

支持蛋殼, 支持業主收屋, what a shame for 租霸, Stand with Landlord

蛋殼公司已經人去樓空了

報應不爽

搬入去住

咪死住呀,燒撚晒成棟呀

全民小康

以為佢曲到直 點知起底5毛黎

開依啲公司嘅一定官二代

想睇留言

支那人比人呃左咁多次都仲會中招
永遠都係比少少甜頭你，收你年費或者押金
收到咁上下就走佬

遲下美國唔比支那公司上市或者退市，會更加多支那公司資金鏈斷裂收皮

鐵拳只會遲到 唔會唔到

#蛋殼公寓或成最大贏家

佢哋個腦根本冇反抗黨呢個選項，只能了結自己生命

佢地抗爭全家集中營

唔係覺得中國掛住共產黨招牌就係共產主義呀？
根本中國改革開放條路就係行返19世紀資本主義最黑暗最瘋狂既舊路

咩係蛋殼

有冇治癒gif

仆街收左美國錢

如果真係行共產主義
中国根本唔會出政委（資本家）、各個勢力
政委仔女邊可能出到國（錢都沒啦）
係有班傻仔被人呃足咁多年都仲訓緊

仲有唔係資本家
不嬲都係財閥、恐怖分子

當你真係想行共產主義
班恐怖分子
就用「習近平社會主義/共產思想」名義打柒你
惡撚過中東恐怖分子

共產同資本都係長遠做唔掂
共產/社會主義因為係中央集資再分配, 一定會比高層私吞財產
資本主義去到後期就會淪落到今日既美國同香港咁
如果追得唔係太貼可能唔明 但具體問題係

1. 資本家 i.e. 大型企業, 財團可以操控一切包括物價, 政府政策之類
美國企業可以通過游說(Lobbying, 姐係合法賄賂)影響代議士既投票決定
例如Facebook就不停出錢想阻止議員通過一d保障個人資料私隱既政策
無形上係造就左資本家既獨裁, 無論個政黨既政治取向係點, 都需要錢運作
所以自然要接受呢d「游說」 結果係你選邊個出黎政策都唔會有太大分別
香港同美國都有呢個問題 政府係為有錢人服務而唔係我地呢d奴隸

2. 大部份法律唔能夠制裁資本家
首先要罰款既法例已經唔係法例, 只係一種消費
幾年前Samsung/Hynix/Micron夾埋炒高RAM價格只係罰左好少 佢地賺既錢遠高於個罰款, apple之類既公司都有一樣既case
例子眾多唔講 基本上有咩商業上既失德都唔需要負責 有咩金錢問題咪入公司數 公司破產係公司既事 點都影響唔到個人

資本主義玩熟左, 下層既人就永遠唔會有機會上位

收外國勢力既錢去搞事, 係國家安全既隱憂, 呢d 人一定要就地正法, 支持公安城管暴力執法! 同我往死裡打!

其實上年都爆左次啦 p2p金融網貸

但係支那五毛會話歲月靜好 d廠根本無執 根本無武肺 根本無貧困戶

香港廢青：
中華男兒：習主席來快當青天大老爺救救我們呀

小case
支那爆極都有
上兩年P2P爆
涉及5千億
好多人吊頸自殺
共匪收割方式特別多花樣

迴力鏢

資本主義+民主當然有衰既地方
但最少好過共產+獨裁幾百倍
根本唔駛比較

最大資本家地主就是共匪

煎蛋煎熟左啫, 沒事兒

共產主義鐵拳

回力鏢 你下世會再做返中國人 別想跑

報應？ 🤨

被黨迫害時你還有黨呀

08年次按爆嗰陣咪又係咁

lol

屌你老母真係報應

好押韻

如果他們來香港。。。，回老家夠買10間大屋了

支那新四大發明

而家先知? 渣架

共產真好

資本主義唔一定要扯埋民主 共產亦唔代表獨裁
資本同共產只係經濟上既制度 同政治制度無關
獨裁亦未必差得過民主 當所有市民都係智障既時候民主只係拖後腳
現代資本主義既缺點就係科企巨頭可以控制埋人既思想
你地最熟悉既terms就係五毛 PR公司
當然佢地用既手段更高級 好容易就可以操控到一個人既政治取向
結果民唔民主都無撚用 因為群眾唔識獨立思考
咁樣我寧願返去封建時代

殺一個先2000萬啫， 一場黎到無理由殺咁少

讓一部份黨員先富起來

無跟開, 租屋點解會比人呃到錢?

好想睇多D呢D人死

個app叫蛋殼 明顯係鵪春蛋啦

獨裁未必差得過民主
你直接返石器時代la你

你無民主玩獨裁有民智就打壓你
你有民主最少有發言機會
獨裁社會入面亂講野?你消失左la垃圾

最撚憎d人成日各打50大板
搬龍門搬到外太空

發過豬流感

支那廢青真係唔捱得
死一個嫌少啦

幫正苦解決發生問題嘅人

已封鎖會員 支爆氣流斬

呢件垃圾真係早死早著

你打漏個"億"字

回力鏢

支持

二十億好易有

共產仲唔夠獨裁
列寧先鋒黨聽過未?

外國勢力又搞事

推上微博通知佢哋收左錢跳樓

支足常落

收咗美國佬幾錢呀？

“業主” -屋-》 “蛋殼公司” 《-錢- “租客”
1.業主有穩定租金
2.租客一次過比一年租金，無錢蛋殼可代申請

最後蛋殼收嘅租金無晒，出唔到租金比業主，業主去收樓。租客同銀行貸款租金，蛋殼走佬，貸款又要還，樓又比人收返

好嘢

哇屌原來係一次性交一年
成個package充滿呃錢feel
唔爆先奇

共產點撚樣民主
希望佢舉d成功既例子出來睇下

你可以打我鳥

條例寫得好撚美好架

句嘢唔係呢單嘢先有

是日笑話
大陸有合約精神

自己投資失敗能怪責政府嗎

p到槍下面隻腳灣埋

蛋殼公寓唔係年頭已經泡沫爆破咩？

最中意睇呢啲

就算面對呢啲，佢哋都係唔會明呢啲都關政治/自由事，覺得自己同香港班廢青唔同，之前有試過啦， 仲叫人哋唔好將佢哋同香港暴徒比，見到呢班人只會心諗抵死

笑撚左. 擺明個老細CAP水走左佬啦
搵內銀幫手咪得

仲話香港支持私有產權，令執法者執唔到法係無法無天
私人地方無warrent點執法呀？

地方大
有排玩啦同一招

簡單啲講 平台做二房東 做配對 賺差價
但平台 收晒錢 然後 高層莫財圈錢走人 爆煲
業主收唔到租 咪去收樓 趕走住客

其實類似香港健身會籍
但冇健身最多唔練
冇屋住就慘了

所以話保護私人權利係幾咁重要
共產等於送錢比政府去對付自己

一次性交一年，真係鬼國發明呃錢

我反而想知
中国點扭曲教育"民主"呢個概念

香港廢老就on9，只係字面人講我講
但中国人對"民主"比較真心膠
者係有認知偏差

你支持香港警察
你可以去死了

但係一年租金. 5千蚊一個月 都要6皮野人仔.
點解唔簽正常租約. 個個比租.

韮菜貪平
明明市價係5000蚊一個月租
蛋殼就3000放，但要交一年
啲人覺得有著數就落曬搭

有冇高手整張紅底poster
share返大陸
反攻大陸

我支持支國韮菜瞓街

個個月畀要6000蚊，現特價租一年免租頭兩個月（姐係6萬）

然後下面廣告係低息貸款

明白...
真係識搵支那人笨柒

粉紅現世報

唔洗廣告，佢地同微眾合作，貸款比租客，所以租客係還錢唔係比租

變咗碎咗嘅蛋殼

呢啲人咁𠹌暴力，放火燒屋，搞鳩亂我哋中國 傷盡我哋藍營心

呢個必須要支持，死一個少一個敵人

還有黨

嘩 一人隊瑋個 場戲好睇了

非常識做生意.
撈埋財仔一條龍服務

講呢啲最後咪spin曬去所有紅色政權都唔係共產主義

又恐嚇政府又跳樓又放火好暴力啊我支持佢哋合法維權，但係唔可以影響到人㗎不如成班苦主去天安門絕食示威抗議同刁大大反應啦

中國人沒有一個是無辜的.jpg

笑死

唔怪得知條友比我block柒左

又係CIA教路

真係有2000萬一件的話，三萬早就俾北角fuck建佬同元朗牛屎佬殺光光啦

無極權政府點收曬所有生產資料返去再分配
共產唔代表獨裁條命呀 政府要收地啲地主有得反對呀？有得反對嘅話班地主會睬你？

芝麻仁是沒有蘑菇的！

希望中國可以成為最大回力標生產國

成班收晒美國佬錢
我支持中國搵軍人射死晒佢地

啲留言好好笑

唉呀好心涼~~~~

中國特色

一早有人講過民主資本唔係最好
但暫時係最好

而佢依種人係臭蟲主義
民主資本會失敗，咪同共產/極權一樣
但唔知點解依種人會認同共產主義/極權唔洗消滅

「反正大家都衰架啦，各不相往來算鳩數」
但對家係咁諗咩

你還有黨呀

我支持蛋殼的，你們芝麻仁可以罵我了
社會主義嘅鐵拳咁快就到

原來有錢收嘅

好撚正

得一單， 個別例子

爆左十萬個煲都仍然都係沒事兒

點解大陸人咁唔崖得?

大陸冇野多，就係騙子同貪官最多

g持

黑警去幫你啲同胞未

笑死
現眼報
陸續有黎

已經黨管一切，出事就話資本主義，就算係，都係共產黨資本主義啦，白癡五毛
美國資本主義有失業救濟金，社會主義中國反而無？一句脫貧就算？

如果有2000萬，唔使我哋殺，班支那搶住嚟殺啦，on9

呢個國家最唔缺就係人 死十萬隻 算係咩

芝麻仁冇一個係蘑菇

係咪美軍做嫁

抵撚死

原來收咁少

燒屋後跳樓咋喎

中肯d 講
其實大陸都有失業救濟金

Happy!

可唔可以post返連燈d反應比d支那仔睇

風吹雞蛋殼～～

共產主義鐵拳 大殺韭菜

好文采

幾好喎呢個
識燒埋間屋先

so 唔洗為錢死 香港遍地黃金

仲毒過話人代代為奴 世世為娼

不要同情.jpg

我也支持香港警賊死全家

p架咩 唔係咩支那報登過咩

welcome

抵撚死丫死全家啦

收了美國鬼子錢吧 死得太遲

講吓好啦唔好傳到返上大陸
一陣幾千萬支那人衝落嚟香港血洗警局

仆你個街，ching你好撚毒，小妹甘拜下風

唔行極權唔行獨裁我想問你點確保可以拎到晒民間啲資源再分配?
共產嘅根基本來就係民主集中制

回血劍 專斬自己人

叫撚左雜總起多d樓比佢地住啦，死左人啦屌你老母

好撚毒既祝福

滅貧

碳酸鈣

屌資本主義唔係問題，學術界都成日批評呢套系統種種不足，畢竟凡事有利有弊。

用萬惡兩隻字是否公允也許尚有爭議之處，問題係，歷史上、世間上是否有比資本主義好嘅制度。

睇返閣下user name，想必傾向支持社會主義。只不過睇返你嗰套嘅中共人民公社、三面紅旗、大躍進，到最後嘅大饑荒，我又唔覺得有咩可取之處囉。

對比返蘇聯同中共直接害死嘅千百萬人，從數字上，今次閣下口中嘅「萬惡資本主義體制下嘅蛋殼笑話」只係九牛一毛。

不要為祖國添煩添亂

好mean

去天安門跪地求習帝幫忙吧

港漫版山本一夫

推

超級回力標

其實套劇係咪我和支那有個約會？

支持黑警呀拿

而家到公安

而家有漫畫版

係，宜家況天佑奶共奶到仆街

佢地新聞封鎖 唔會知發生過呢單野

佢地新聞
就係強国點勁點勁 點幸福

反復蛋殼~~~~

係冇信用嘅地方搞呢啲. 幫親就預咗瀨嘢架啦

其實差唔多
以前資本主義下既種族主義同奴隸制度
西方咪一樣直接間接害死好多人

其實中共同蘇聯都唔係社會主義

好工整喎 谷德超.jpg

我支持蛋殼公司
你們可以自殺了

呢本邊度有得賣 正

識玩
燒完仲要變兇宅

呢句真

佢地得到既苦難都係佢地自己攞嚟，不用可憐

天津幾千p2p苦主示威拉幾件，已開始平靜

粉紅：心痛內地公安，願安好

為國家添煩添亂，全部拉哂佢就啱喇

間嘢都有名你叫「蛋殼」
好明顯要你財散人安樂

左仔永遠都話真正嘅社會主義從未出現過，唔肯面對根本社會主義係現實中永遠都失敗嘅事實
然後將所有錯誤都推落去萬惡資本主義到，黎永續自己發個不存在嘅社會主義夢

支持黑警果時唔係好威架咩

事實上資本主義發展到而家問題愈黎愈多，係右癌不願面對

愛國愛到間屋都冇埋

租客同個包租公互相廝殺
樂迦蛋殼又可以去另一個市開公司割菜嚕

廣州叫自己間公司做蛋殼
一係唔識廣東話一係就擺明一早想走佬啦

粵語不嬲都有咁講開

好痴線
共產主義害死自己都唔知
無知真可怕

風吹雞蛋殼
財散人安樂

人哋公司打正旗號要你哋散盡家財架啦
咁誠實嘅公司喺中國嚟講真係好少有架喇

不嬲都冇人話資本主義冇問題，因為現實係殘酷唔會有完美，而且右派唔會話真正嘅資本主義唔存在呢啲嘢黎自欺欺人

右派係盲撐資本主義黎自欺欺人

唔使比支那仔聽既

香港民族

共產唔代表獨裁

唔獨裁點共產

做5毛都要有d sense好啵

支支支支

唔捱得
太易死

中國夢

佢哋hang晒機
係度話資本家
但明明支那係社會主義
根本唔存在資本家亂嚟嘅可能

係，明明國進民退，全部國家操控

佢地話外國冇新聞自由都係用呢個論調
話係資本家操控，係假自由
衰左就係資本，國家就永遠係好，唔會害人

大陸冇，唔好混淆視聽

你都on9嘅，乜都賴落去資本主義度

唔夠你條畜生支持嘅共產主義害死人多

你話唔係就唔係啊？傻撚咗，你咩身份啊？人地根正苗紅嘅共產黨唔係社會主義唔通你條賤畜係？

國家任務

無限loop

中國唯一既資本家就係中共
其他都係韭菜

收到風，燒一間蛋殼有10萬蚊拎。

已fc，請廣傳

個資本家咪共產黨囉

中共一段時間係 改革開放後就係有社會主義特色既19世紀資本主義國家
蘇聯就一直都係社會主義國家
唔通民建聯叫民主建港聯盟又係支持民主咩

一日睇一次笑一次

話知你大饑荒重臨死幾億人我甴大大同毛魔一樣江山永固

咪傻
大陸既失業金係你之前有交社保同五險一金先有
而你交既呢筆數差唔多係你每個月糧既十分一有多
即係合同mark你5k人工，實際到手4k多d咋

支持共產警察打港人，自己被迫害時卻選擇自殺。

一跳救全家，死佢一個即刻有解決方案推出
十足十古代日本咁，農民受委屈就推一個人出去搵上級領主告狀，告完狀處理完之後就要被處決，因為佢以下犯上

冇人工十分一咁多
只係交人工既百分一到百分之一點五姐
咪同交稅差唔多
有交就有得拎 冇交就冇得拎
交一年錢 可以拎5年失業金同醫療補助金
其間不斷搵工叫你返

真香

停止FF未啦
收入稅還收入稅，五險一金還五險一金架，
你惡補下知識先
講聲埋比你聽，我大把大陸反賊同我呻過呢樣老笠人工既事，你要繼續自取其辱隨便

大陸反賊好多野都係吹水 9 up
直接睇大陸法規有講

9up果個係你條愛支狗
五險一金可以拆散交？你是咪on9?

大聲答我，加埋收入稅、公積金係咪過十分一？？yes or no

我舊公司有個港豬阿叔，聽佢講佢有個親戚係蚑那做醫院院長，廿幾萬養老金先攞得返十幾萬

尊重返事實姐
如果單計失業保險金係百分之一
其他雜費加加埋埋要一次過交咪多囉

大陸政府強制要d 人買保險
保障返無啦啦失業既人姐
失業既人咪有用
長期有工開既人咪冇用囉
會覺得比人老笠囉 好正常

好似香港d 強姦金咪一樣覺得比人老笠緊

法規就緊係寫得好睇 行就唔知佢點行囉

撐警抵撚死

收皮啦你，讀下大陸馬列教材先出聲啦返深圳河以北嘅城市住返幾年先講嘢啦，去過黃河以北嘅大陸地方睇過未啊？係度大言不慚

現實係好多人拎唔到錢

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問支持左翼(狗隻#356561)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

咁你又岩wo
中帝依家走晚係特色修正路線，當然係資本家話哂事，你唔係諗住支那共產黨真係無產階級專政呀嘛？真正既左翼依家都開始講聯帝反修同去全球化你又知唔知

如果呢幾張圖放wechat 都被ban，用咩理由？

爆左單租客斬死業主再自殺，微博睇到幾分鐘後就無左，有無ching有睇到

有無人post過上微博 呢張圖

點解要比理由

根本蛋殼事件係一單典型社會主義下過度擴張、最後資金鏈斷裂而引發嘅事件

不過連登班左癌唔會認係社會主義引發嘅問題

遇到不公
唔起碼報仇攬炒
而只係自盡

就係中國傳統思想維穩洗腦既成果，奸人總係繼續無穿無爛

在國外早暴動了

正呀

共產亦唔代表獨裁

平行宇宙可以係。地球上可以比個例子嗎？

邊忽社會主義

有冇得dm佢哋
send多啲支那衰嘢同港共衰嘢畀佢哋睇
再問佢哋點睇

福利主義變相承繼左部分共產主義嘅功能

幫窮人呢樣野係共產主義出現前已經存在
共產當左係自己既野?
共產存在本身就係失敗

笑撚死

涼～透心涼

業主租客兩邊都貪心 死不足惜

你而家又將共產黨同共產主義當做同一樣嘢

共產黨只係一個失敗代表
共產主義本身真係有缺陷
唔計共產黨都係咁話

佢地真係講得出然後佢地去做㗎， respect la

但唔代表民主政制嘅共產經濟模式完全唔存在

現實有存在過咩?
存在到咩?
ON9

咪講埋D理想主義LA弱智

你睇古巴咪知囉，最接近共產主義㗎啦

點睇呢？

佢就快又玩幫共產主義同共產黨割席㗎啦

我上次先見到有條左膠玩依味嘢

佢同樓上條支爆氣焰同款

支持左翼係偽左膠五毛嚟，條友連乜係左翼都唔知

如果佢覺得支那共產黨係左翼，咁直頭係on9

唔係，佢係幫共產主義割共產黨席

正宗理想主義者

Btw 佢話香港法治未死㗎